快D戒嚴，唔戒正契弟

我好撚驚呀，快D俾世界見識吓香港公安幾撚咁專業果斷啦屌你老母

專業果斷